dry-fit 係咪統治左 T-shirt 界 ?

以前個個話買 100% 純棉
而家個個都買 dry fit

其實係咪應該叫快乾衫
唔同牌子有唔同叫法

同問
有冇人拎左專利?

係咩
唔覺wo

除左做運動，其實著運動tee 行街好柒。

邊忽個個買dry fit

而家好多 print tee
都轉左快乾料

而家快乾衫
唔止運動TEE

綿tee 洗幾洗就玩完

除左透氣/快乾
仲有個超大優點
就係冇摺痕咁制

紥住成晚
想著 fing 一 fing 就筆直返晒

暫時我有件3年前既 dry fit
到而家都未 wear
係開始有少少甩 print

如果係綿tee 既話.......

唔係吹奏快乾料
我呢個普通用戶睇唔到棉tee 仲有咩優勢

你地留意下
全部運動牌子既 print tee
開始轉晒 快乾料

希望有熟衫料既巴絲出黎指證

邊到多D出街dry fit買,熱得濟
但dry fit都會起粒粒,仲明顯過棉

聽人講純棉唔會起粒粒
係尼龍先會
如果你果件係寫住純綿都起
咁一定係溝左尼龍

其實世間上好似冇 100% 純棉

利伸：聽返黎9up

我件BOSSIN100% 純棉 淋到做左睡衣
我D出街衫又真係溝左尼龍
得件CHAMPION100% 純棉,但整得好厚熱死我

師傅話用手可以摸到
一摸就知棉定尼龍

我真係唔知可以點分

好垃圾 一啲都唔索汗

我著 nike 好爽喎
Adidas 都唔差
其他未著過

LABEL有寫

Dri fit?

咪撚玩啦撚有呀

Supreme都冇

唔係綿嘅問題，係你件tee cheap ....

講排汗衫，Under Armour先係皇者囉

你外國返黎 定真abc